Dire si les affirmations suivantes sont vraies ou fausses~:

\begin{enumerate}
\item L'heure de la sonnerie du Collège le matin est fonction de mon heure d'arrivée : \hfill \pointilles[1cm] 
\item Le prix du sac de tomates acheté est fonction de sa masse : \hfill \pointilles[1cm]
\item Le montant des impôts est fonction du salaire : \hfill \pointilles[1cm]
\item Le temps de vol d'un avion de ligne est fonction du nombre de passagers : \hfill \pointilles[1cm]
\end{enumerate}